屌我以後唔再開電影討論

我開早五日
1月13 1月18
離晒譜
你話我小器都咁講，唔識尊重人架呢個地方

套戲11號上
我13號睇你18號先開post
有乜理由啲人要回你果邊
最少你都應該search左有無人開討先啦
一向都係咁架啦

不過無用啦，連登向來都係一個無大無細，長幼無序既地方

係你個post討論 你有錢收？
唔好咁小學雞啦

佢18號即係套戲第二周上先開post已經唔係首輪電影討論啦，開黎博咩？

事實真係好撚ON9喎

唔係想話你
但你真係好撚戇鳩
呢啲嘢有乜好care啊？
有時間就岀去識下朋友，做下運動喇
連登唔係你嘅全部
你咁著緊只會顯得你戇鳩

有幾小學雞先會介意呢啲嘢

開post都要拎專利？

呢個係原則問題嘛，我每次開呢啲討論都查清楚有無人早我開，早過我我就入去果邊傾，呢啲係基本尊重基本原則，唔係戇唔戇鳩既問題

雖然唔知咩事，
不過人地同你開埋同一個post唔緊要架。
只要你啲論點高質高人地，
啲人自然就唔會去個個post架啦。
如果啲人照去你都知咩料啦。

咪撚咁執著啦

[大唐雙龍傳]有無人睇左 老師我可以喜歡你嗎？

《老師！、、、我可以喜歡你嗎？》討論區

乜野叫做大唐雙龍傳？

電影台#9？

......

樓主幾歲，認真問

有咩所謂

戇鳩

舉手話俾老師聽

你咪唔好開

Wfc

好行唔送

Hi Dee哥，估唔到係度見到你

你你邊撚個？

唔緊要 我幫你同老師講

笑撚死，多回覆有積分+?

可能以為連登有紅人榜掛

樓主我明你心情
但人就係一見到po就入架啦

樓豬只不過係一個腦囟都未撚生埋嘅白痴CCTVB打手

哎呀唔好踢爆樓豬啦，一陣佢公司封利是封少幾舊畀佢又賴鳩連登架喇

咩事？

開個post邊得閒check之前有無人開過
又無錢分既，咁著緊做乜?

再講衰啲，你唔開電影討論post都無人有損失

面係人地比，睇開啲啦

我支持你

假膠？

陣間就開定「復仇者聯盟4」「正義聯盟2」「黑寡婦2」「蟻俠3」

你咪唔好開

做乜鳩

影視台台主

你同動漫台台主井狗有咩關係